睇返This is America個MV好大感觸

雖然內容大部份都係講緊美國種族問題 但2:30個一幕影住班細路係上面影相好有共鳴

一直都係講緊影相個一幕 其他佢影射既議題都係自己美國國土入面既事件 你咁撚勁不如講兩句

歡騰現場背後 被忽視的畫面
整支影片中，你不時可以看到葛洛佛和一群學生神情歡快地跳著舞，然而，當你只注意到這個畫面時，其背景卻是各種暴動、衝突的混亂景象，呈現出在當今的美國社會，人們已經習慣被餵養各式各樣的娛樂，他們深陷速食性文化中，卻忽視各種社會問題，或是輕易忘記那些發生過的暴力事件。
什麼都要拍 什麼都要傳
當影片帶到人們拿著手機把眼前的暴動情景拍攝下來時，也有一說這是在諷刺人們無處不上傳的行為。

我想講既係呢樣野呀 醒目仔

麻煩哂巴打